中國或成最大赢家

呢句野好似呢年都無出現過
為何呢？

因為中國一直都係贏家

已經係鸁家